陳曉怡(會員 #146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼TVB打手

呢隻奶共狗改過名
之前老鳳已經開撚咗佢波

請問BBBBBBBBBBBBBB(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?